逃犯條例睇雅虎新聞既留言真係睇到眼火爆

成日話咩修例可以張台灣單案既犯人繩之以法咩咩咩咁，講到好撚正義咁，明明正正就係修例搞到台灣唔會引渡，搞到個犯咩事都無

咩堵塞以後既漏洞果d野我唔理，最少台灣單野既受害者家屬可以確實比佢為著修例放棄佐，d人仲敢話係為著受害者佢哋唔好再噁心d

有咁噁心既人都算，呢個世界咩人都有，但下下幾百個正評玩咩嘢，到底係香港人真係已經咁多人邏輯崩潰佐定3毛之多超符想像

香港人唔見棺材唔流淚
唔洗多，如果歐日都取消免簽，睇下點

師兄坐左幾耐？
香港yahoo 同5p一樣已經淪陷左n年啦

Yahoo 仲有人野？

睇

師兄息怒，係Yahoo留言區搵到正常人既機會仲低過去公廁屎坑淘金，唔好睇啦

我知雅虎係親中既人偏多，但問題係呢個已經唔係立場問題，係邏輯問題，已經唔係信中共好美好，係個好明確既因果邏輯擺起度，唔係比中共呃呀

係連登講親反中成日都幾百正評
根本唔多

愛中國係宗教信仰黎

但佢留言多呀我只係想睇個兩邊立場都有既新聞姐蘋果立場太一面倒，本來諗住睇多d唔同既觀點可以攞多d信息

你要知道咩係五毛，水軍
係真係收錢既
你睇一個新回應幾分鐘內就幾十個like
係好系統性既
所以，重點係，香港如果真係淪陷，所有媒體真香港人聲音就會真係被淹沒，被和諧
只有被機械式中共性灌輿論
所以，香港人繼續政治冷感啦，死同臨頭都唔知

無錯，就係讚好數既問題，即使再細睇親中留言既回應，比人回應用理據駁到無話可說，佢d讚好都多到